{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057513",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6880913'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-12-13",
        "domain": "음식점",
        "title": "갑오징어 두부찌개"
    },
    "text": "韓国の伝統料理の一つであるコウイカ豆腐チゲはコウイカと豆腐を一緒に調理して作られます。 コウイカは小さくて澄んだ湖や川で主に獲れる海産物で、新鮮で柔らかい味をしています。 豆腐は大豆を加工して作られた高タンパク食品で、柔らかくしっとりとした食感と味わいを持っています。 2つの材料を一緒に煮込むと、柔らかくてコクのあるチゲが出来上がります。 甲イカ豆腐チゲはシーフード料理の中で軽い味を持っており、しっとりとした甲イカと香ばしい豆腐の調和が逸品です。 この料理を作るときは、まずイカと豆腐を切ってからスープを調理します。 コチュジャン、醤油、薄口醤油、おろしにんにく、唐辛子粉と水をよく混ぜてスープを作ります。 その後は豆腐やイカ、玉ねぎ、長ネギなどをスープに入れて煮込みます。 甲イカと豆腐は適切に火を通す必要があります。 具材が煮えたら塩や醤油などで味を調整し、最終的に完成した甲イカ豆腐チゲを味わうことができます。 甲イカ豆腐チゲは栄養も豊富でありながら味と風味が同時に感じられる料理で、韓国人には馴染みがあり親しみやすい料理でもあります。 この料理はご飯と一緒に食べたり、キムチ、ナムルなどと一緒にご飯泥棒になれる料理です。 もし韓国の味を感じてみたいなら、自宅で手軽に作れる料理としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "コウイカ豆腐チゲはどのように作られますか？",
            "answer": "コウイカ豆腐チゲは、コウイカと豆腐を一緒に煮込んで作られます。"
        },
        {
            "question": "コウイカはどこで獲れる海産物ですか？",
            "answer": "コウイカは、小さくて澄んだ湖や川で主に獲れる海産物です。"
        },
        {
            "question": "豆腐はどのように作られる食品ですか？",
            "answer": "豆腐は、大豆を加工して作られた高タンパク食品です。"
        },
        {
            "question": "甲イカ豆腐チゲの特徴は何ですか？",
            "answer": "甲イカ豆腐チゲは、シーフード料理の中で軽い味を持ち、甲イカと豆腐の調和が特徴です。"
        },
        {
            "question": "甲イカ豆腐チゲの作り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "甲イカ豆腐チゲを作る際は、イカと豆腐を切り、スープを作ってから具材を入れて煮込みます。最後に味を調整して完成です。"
        },
        {
            "question": "甲イカ豆腐チゲは他の料理と一緒に食べることができますか？",
            "answer": "はい、甲イカ豆腐チゲはご飯と一緒に食べたり、キムチやナムルと一緒に食べることができます。"
        },
        {
            "question": "甲イカ豆腐チゲは韓国人にとって馴染みのある料理ですか？",
            "answer": "はい、甲イカ豆腐チゲは韓国人にとって馴染みのある料理であり、親しみやすい料理です。"
        },
        {
            "question": "甲イカ豆腐チゲは栄養価が高いですか？",
            "answer": "甲イカ豆腐チゲは栄養価が豊富でありながら、味と風味を同時に楽しむことができる料理です。"
        },
        {
            "question": "甲イカ豆腐チゲは自宅で簡単に作ることができますか？",
            "answer": "はい、甲イカ豆腐チゲは自宅で手軽に作ることができる料理です。"
        },
        {
            "question": "甲イカ豆腐チゲを作る際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "甲イカ豆腐チゲを作る際には、甲イカと豆腐を適切に火を通す必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 436
    }
}